{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 풀빌라비요르크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより、9月28日から共用と個人プールが営業を終了します。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室拒否となり、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 新型コロナウイルス感染症により、大型プールでのソーシャルディスタンスのため、7月と8月の2ヶ月間、J森に行く家の運営を中止します。 プールは二つの区域に分かれています。 予約ペンションはスパ/ジェットがあり、檜形の大型浴槽をご提供しております。 一軒家ペンションはメゾネットタイプで、子供や幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。 それぞれ異なる構造のメゾネットタイプの客室で愛する人と一緒に特別な楽しみをお楽しみいただけます。 IPTVとWiFiはペンション内でどこでも利用できます。 プールビラプレミアムペンションのプールは共用プール1つと個人プール2つで構成されています。 プールの運営は7月1日から8月31日までです。 プールビラR棟とK棟には単独屋外プールがあります。 バーベキュー場では間接焼き方式でバーベキューを提供し、事前予約をすると肉やご飯、チゲ、野菜やサラダなどの食事コースを低価格で提供します。 バーベキューは2人以上注文可能で、お肉の種類と価格は牛肉6万ウォン、お肉3.5万ウォンです。 バーベキューは一日前に予約しなければならず、肉を用意してお越しの場合は炭グリルのレンタルも可能です。 ビヨルク カフェでは、午後 4 時から 5 時までピカタイムにドリップコーヒーを提供しています。 駐車は余裕があり、ホテル式寝具ケアで布団カバー、稲毛カバー、マットレスカバーを毎日交換して清潔に管理します。 アメニティとしてはイタリアのエトロバス用品を備え、シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、ボディスポンジ、石鹸、使い捨て歯磨き粉などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "共用プールと個人プールの営業時間はいつまでですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、9月28日から共用と個人プールが営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室拒否となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールでの行動についての注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールビラプレミアムペンションのプールは何つありますか？",
            "answer": "プールビラプレミアムペンションのプールは共用プール1つと個人プール2つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを予約する方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場では間接焼き方式でバーベキューを提供し、事前予約をすると肉やご飯、チゲ、野菜やサラダなどの食事コースを低価格で提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は何人から可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは2人以上注文可能です。お肉の種類と価格は牛肉6万ウォン、お肉3.5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は何日前にする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューは一日前に予約しなければなりません。肉を用意してお越しの場合は炭グリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ビヨルク カフェで提供されるドリップコーヒーの時間帯はいつですか？",
            "answer": "ビヨルク カフェでは、午後 4 時から 5 時までピカタイムにドリップコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は余裕があります。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドリネンはどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテル式寝具ケアで布団カバー、稲毛カバー、マットレスカバーを毎日交換して清潔に管理します。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "アメニティとしてはイタリアのエトロバス用品を備え、シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、ボディスポンジ、石鹸、使い捨て歯磨き粉などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 757,
        "QA": 789
    }
}